【男人最痛】40元「賤賣」老公珍藏高達 妻：要擺BB嘢

【男人最痛】40元「賤賣」老公珍藏高達 妻：要擺BB嘢

俗語有云「男人愛高達，女人唔明白」，根據非正式統計，10個男人最少有7個都愛高達，無論是限量版或普通版模型，都會「有得儲就儲」。近日一名媽媽日前於網上平台售賣丈夫13盒珍藏高達模型，更「賤賣」40元一盒，稱「要放BB野(嘢)，無位再放模型，老公割愛出售」，更以超低價每件40元，全部13盒500元出售。

其後疑似老公今午一時許留言，稱「大家討論得咁激架，我地（哋）係兩公婆討論後贊成賣的」。

網民紛紛替其丈夫不值，「點止500咁小(少)呀，放得太平了」、「一盒都唔止500， 係咪500蚊係個盒，唔包入面既模形(型)？」、「呢幾盒野加埋頂多咪同一包尿片佔的位差唔多……又唔見得果幾吋位有幾緊急喎」，甚至質疑丈夫是「被自願」，「咁既(嘅)標題咁既(嘅)價位，被商討被自願咋下話...」。

亦有網民認為不應該規管男人的興趣，更稱會義氣買下再原價賣回予該丈夫，「全要，等你老公揾到位裝時再嚟贖返」、「師兄賣左(咗)未，未既(嘅)我要！到你屋企有位原價俾返你！」

掉老婆落街

亦有網民認為不應該規管男人的興趣，更稱會義氣買下再原價賣回予該丈夫，「全要，等你老公揾到位裝時再嚟贖返」、「師兄賣左(咗)未，未既(嘅)我要！到你屋企有位原價俾返你！」

男人的浪漫

根據非正式統計，10個男人最少有7個都愛高達

如果真係傾好大家都同意賣嘅其實冇問題, 但係40蚊係咩玩法

Ps. 如果老婆格硬要賣嘅正仆街

40蚊賣埋老婆啦

咁我係另外三個，完全冇興趣

試下賣走老婆的手袋

same here
睇同砌都無興趣

你邊撚個？

呢d 所謂傾好邊忽會真係有得傾
你諗返你細個老豆老母點同你 "商量" 各種大少事

一樣無興趣
咁快就夠3個

40蚊一個

做得好 咪撚貼100毛d圖出黎幫佢宣傳

而家件事鬧大左，你唔話自己願意
你老婆係邊臭西面前邊有面呀

我屋企會睇高達嘅係我阿妹，
並唔係我

+1 冇興趣

佢應該識另外兩個Friend, 三個人入面有兩個鐘意一個唔鐘意.
所以Result 就係67% 再Round Up.

連心愛嘅高達都守護唔到,點守護頭家?!

Ek musk

唔係男人黎
高達有得揸，老婆有無得比你揸牙

真大膽，尋日先有單斬老婆案

被馴化左既男人會答：
為左頭家，我可以連最愛既高達都放棄

賣哂老婆D袋, 40蚊個

男人辛苦一生，連興趣都唔准有

賣老婆

有咩意義？

女人角度永遠覺得男人果D興趣係幼稚
但佢地自己鍾意HelloKitty又會迫你買

話比人知佢地幾高尚 （好似係）
利申： 無興趣

從來冇睇過

之後老公日日播toy story叫老婆一齊睇

痴線
倒貼40萬都唔要！

老婆：睇卡通 幼稚

我誤會左原價係原本新盒未開個價

買BB戰士

愛渣古

賣都冇問題
點解要賤賣先

細個中意扭蛋高達 但一集都無睇過
完全唔識分啲型號

離婚係最好選擇
如果個個真係老豆又會on到賤賣到咁？
佢又會唔知道己經絕晒版？

睇波唔知為乜 無意義

無睇 無砌
但有玩高達game

係我就賣左個臭西算

鐘意儲盒

可能真係討論段決定賣
但係定價不在討論範圍

幾時賤賣個老婆

老婆 ： 我要睇韓劇

40蚊賤賣老婆珍藏LV手袋：要擺BB野

賣晒條女啲名牌啦，要放BB野

知你班撚樣唔睇唔砌喇

咩都無，唔係扮高尚，但講得出10個男人7個鐘意高達呢句話都幾on9

大家都知道咩叫傾下

老公 老婆

老婆：我覺得我地要傾下
老公：（屌 ）乜都好啊

其實40蚊唔係賤價

個男人真可憐，講真擺床下底櫃頂都擺到啦

仲要大住個肚,商量咪即係冇商量
都唔駛講d咩

我都係 但男人收藏既野果份價值唔止錢
試下賤賣女人既珍藏佢地就知點解咁多男人屌鬼

其實放棄既唔係高達,係你既自尊

買bb高達放 跟住話係bb野

十三盒阻得幾多位吖講真，都唔夠擺兩pack 尿片。
況且就算賣都無問題，賤到四十蚊盒就真係唔合常理嘅出價。
所以應該個真正目的係掃走啲高達，寫出嚟啲原因只係鳩噏，因此成件事一定係個老婆作主，個老公無say/廢事嘈交，依家上網講到傾好咗都係做樣俾面老婆。

利申 淨低果三成男人

自願就無所謂啦，唔賣都係掉，咁賣幾錢唔係重點。

14個留言先夠3個

我十幾盒mg,素組完幾盒夾埋一盒,
唔駛賣住

大家興趣唔同
上面班撚屌講到無意義咁
做乜撚野

女人同恐怖分子既分別係：恐怖分子可以談判

睇到好感動，人間有情

曾經我搭巴士 隔離坐左兩公婆
個老公一袋好大好大盒火車模型 應該係一套連路軌果d
佢忍唔住拎少少出黎睇下個封面 個樣好開心好期待咁
個老婆就本身閪緊面 成程車都冇同佢講過野 一見到佢拎出黎睇就爆啦！ 內容又係果d 咁大個人成熟d 好冇 買黎做乜 屋企一家大細又工人邊有位俾你砌 教壞個仔 有錢好心留黎買多個單位 人地幾層收緊租⋯⋯⋯⋯
老公唯有放番係去 一粒聲都唔敢出 一句都冇駁過 淨忯火攬住盒野微笑

佢地明明都住海怡啦 睇佢西裝打扮 環境應該唔錯丫 點解咁都唔俾玩

飛船都有

早排都忍痛掉左三盒未砌

女人累人

賣老婆啲龍鳳額同金器

港女真係最垃圾嘅生物

我個b就黎出世
我老婆想掉哂我堆game
我話你掉哂你堆化妝品先啦

離婚啦屌

40唔奇 呢d好舊

舊既先貴呀戇鳩

有冇模型業巴打估下價
係咪只值40?

舊又keep得好不知幾值錢

又唔一定係既
最好有知價既巴打出黎講下
廢事屌錯人啦

呢啲都係身外物，陳年AV先係珍藏

飛你個頭
第一代高達d戰艦黎架
有有好多都絕左版
點會平

呢堆舊極都一盒應該成百以上吧？畢竟絕版喎

加埋起碼三千啦呢度
正版玩具愈耐愈值錢架多數
你估女人d二手杉鞋

幾廿歲人仲玩乜撚野高達
老婆掉得好

利伸：有睇高達

砌左值唔值錢？

That's why 十個香港男人最少有七隻港豬。

睇keep得好唔好
當然無全新咁好
但都唔會幾十元囉
呢d係絕版，我唔肯定係唔係第一代
但睇個盒應該有二十年

你去死啦不如

That's why you are asshole

勁

個原post喺邊？ 想睇下個老婆咩樣

女人係咁架啦
自己鍾意就乜都得
自己唔鍾意就當垃圾

嘩 屌依d真係喊出黎儲咁耐 隨時有d絕哂版 連一個男人的最後童真夢想都冇埋

原來真係好貴

仲要擺上網以為自己好撚威個下死，全世界都睇到你老公自尊全失，能力係零（間屋連擺幾盒野資格都冇），比全世界知道自己嫁著個可憐蟲，我係女人都覺得不知所謂

咁又無我估咁貴
不過呢度都唔係同佢個d一樣
有d應該搵唔到
有d有錢未必可以買得返

之前細個會睇 大個冇再睇

高達係好重要

絕咩版，舊版都有再版
貓店全新三十幾四十蚊盒
成班跟車太貼，中哂標題黨計

嘩 呢d絕曬版

你係唔係肯定一模一樣先
同一個系列都可以有好貴同好平

靠box art分年份哂氣

離婚
強烈建議

原來唔太貴
但唔知有無戰艦？

擺乜撚嘢BB嘢丫，一架濕鳩學行車嘅位都應該成12盒MG啦

仲要你剩係擺到架車都無位俾佢行，自轉打donut都或者得嘅...

點會唔太貴，個男人既係高達頭初版，唔係復刻版囉，兩樣野差天共地
如果唔係之後先買係由細儲落既，更加係重要既回憶，賣$500

佢自己係reply到都覆咗非初版
咪點會成班模型友一笑置之
模型店都抽哂水咁
你估ezone/100毛啲編輯熟模型多啲，定模型grp班人熟啲

玩模型姐, 又唔係玩女人

老婆d袋呀化妝品呀衫鞋點賣

米蘭站

"賣模型網民的丈夫接受明報訪問，他指事情其實不如網民想像般，實情並非太太迫他賣掉模型珍藏，反而嘆道該批模型是「另一個男人的悲哀」。他指多年前一名友人成家立室，只好出售收藏多年的模型，他作為好友代為收留，一直存放家中至今。

及至女兒今年出生，漸漸發現家中空間不足，「該批模型價值不高，市面仍有售，加上對該批模型沒甚感情」，故主動向妻子提出出讓該批模型，並在網上發帖轉讓。對於引起網民熱議，他甚感驚訝，笑言不用太緊張，「最值錢、最有感情的模型會死守」。"

老實講，興趣同結婚生仔二揀一，一定揀興趣
不過太遲

冇可能40蚊, 九成九被自願.

完美自護號40.......唉.....

一屍二命
可以點比?

男人有起事上黎陌生人都會咁 女人依世都唔會明

理種女人但雞屌算啦
個事主男咗蠢咋嘛

真漢子

港女就係咁
只顧自己感受好似世界圍繞住佢地行咁
以為個個人都係要就佢地

香港地做男人連小小既興趣都唔可以有

又係呢啲以興趣為名嘅囤物辟
香港地地細就唔好放咁多野喺屋企啦
又要人尊重你興趣，大佬尊重係雙方嘅
我估其中一方都唔會話掉就掉
一定係忍無可忍先咁做
其實點解唔可以租個迷你倉放
要屋企人遷就你嘅所謂興趣而搞到屋企貨倉咁嘅人真係好自私

香港地做男人真係可憐

飛撚左佢啦屌

你切撚左佢啦，十足十女人咁講啲野
我相信如果唔係亂咁擺，收得好好地，
係應該值得對方尊重lor
何況係幾盒模型咋wo?
有時間砌埋出黎仲省多啲位添

同埋前面大大聲話自己唔鍾意高達果啲唔好咁on9啦，
"10個有7個鍾意"意思係"大部分男人都鍾意"咁解呀，
如果真係要計我諗呢個post裡面你啲小數民族得1成都無

興趣大晒咩
你咪就係嗰啲自私撚囉
影衰晒啲男人呀
勸你呢啲唔識互諒互讓嘅毒撚咪撚結婚呀

你都識講尊重係雙方，記得放模型入迷你倉同時都放埋d名牌手袋鞋入去，要屋企人遷就你嘅所謂(哂命)興趣而搞到屋企貨倉咁嘅人真係好自私

等我仲做左真心膠，
原來屌左個痴線佬

開條港女名喇屌

掉左個老婆佢

臭八婆

不過。話時話。
事主好似講左話d模型其實唔係佢ge。
好似話係佢朋友放嚮佢果度定點?

不過, 如果抽離呢件事咁睇。
的確每分每秒都有好多男人"被賣出"自己的珍藏

我諗起另一篇文章....(轉貼)

我把老公的收集丟掉以後感到非常後悔
收集的東西是鐵道模型
是相當老舊與大量的模型(因為鐵路路線有使用房間的一部分)
結婚2年後我開始向老公持續抱怨 "有這種東西不如賣掉"
可是老公遲遲沒有行動讓我感到非常生氣
等到我老公上班時我直接叫買家來家裡把他一部分的模型給處理掉
回到家以後,看到此景的老公道歉說 "賣掉的錢就隨妳處置" "到現在為止給妳添麻煩了"
因為剩下的模型老公也全部處理掉了,所以我感到很高興
可是之後老公開始漸漸的把書籍與自己的東西全部丟掉
結果只剩下上班用的衣服,其他什麼都不剩
由於實在太誇張所以我也說很多東西老公你可以買
但是老公卻除了像是衣服的消費品其他一律不買
結果反而讓我感到苦惱
沒有自己東西而變的無神的老公讓我感到可怕
這種情況該怎麼辦才好呢

這文章是在日本某一討論版出現的
後續狀況有稍微追一下
之後老公陪老婆看影片時會發呆,或常常坐在沒開燈的房間裡發呆,以及連書也不看了
過沒多久後的白色情人節老公也買了一籃花送給老婆,老公的溫柔讓老婆濕了眼框
那老公之所以影響這麼大好像是因為小時候家裡曾經發生火災,曾經一次全部失去過所有東西
這一次鐵道事件也讓他得了胃炎
看的自己老公變這樣,老婆相對覺得非常自責
老婆也表示要把東西買回來,但是老公卻總是那一句 "已經沒關係了"
老婆也一直道歉,老公卻也都不責罵她,還說"都是我的錯"
自責的老婆就對老公說了 "為何要持續讓我有這個悲慘的回憶呢?為什麼就是不肯原諒我?"
老公卻對老婆抱歉的說 "我會以看電影為興趣,以普通的生活來努力看看" (看電影是女方的興趣)
女方還是極力想挽回,有試談把東西找回來, 男方卻堅持的說 "已經不想看到也沒有意義了,就算找回來也不能幹麻"
結果女方就算百般惋惜的想挽回,可是只要想到再提此事就會讓男方痛苦的回憶再度出現時就又說不出口了
文章的結果女方當然還是努力開發男方的第二興趣,兩個人努力的維持互相的婚姻

越兜越牽強，講到代朋友收留
仲要賣都唔係自己賣，要個女人代勞開post
我係佢朋友真係想斬死佢

呢篇睇完真係有少少眼濕濕...

根本就冇朋友，你的朋友就是。。。。
如果係朋友，一開頭就唔會講幫老公脫毒
女人真係on9, 咩都係自己就得，男人就唔得

出面好似賣緊33蚊

你估手袋大定模型大呀拿